有冇人已經從外貌分唔到韓國人定中國人

我只知道你中文有問題